笑撚死，神一般的飛機頭

飛機頭